上證深證不如執柒左佢啦

累人累物
美股大升啊屌你老婆

習近平要稱帝ar ma

唔跌點升

放心啦，下午會爆升，feel到

稱嘜撚野帝呀
連32000都升唔撚穿
返屋企執炭屎啦

有無讀歷史？
東南互保呀

累人累物，唔知跌乜鳩

全國兩會三月頭召開，跌完就穏。

又咁講，上證已經升左6日，跌返都正常，只係配合唔到老美，令大家失望啫

屌你老婆

港女跟跌唔跟升 正仆街

仆街既係港女, 邊面跌就跟邊面

清 隻700牛牛點

700 2018 都陣亡

再牛
牛到佢升唯止

你入熊啦

你俾錢我入 得返3千蚊

叫財經台手足集資畀你入熊救市

學生黎？等政府派錢再加馬

00 後 讀緊中學

跌唔係問題 但揀全世界都升先黎收水真係好鳩 曬撚曬啲好料

雜種狗正仆街 累人累物